### JSX

> jsx - это синтаксический сахар для описания java script объектов с помощью разметки, похожей на HTML.
> У JSX есть свои особенности (названия атрибутов, самозакрывающиеся теги и т.д.), но в целом, он очень похож на HTML.
> В результате JSX компонента компилируется в узел virtual dom (React.createElement()), представляющий этот компонент.
